其實依家讀運學科出嚟除咗做老師同trainer係咪都冇可能有月入兩萬？

仲有冇啲同運動科有關嘅畢業出路係有兩萬？

紀律部隊

fitness coach

Sports Science 都係教人或者做紀律部隊架啦
Coach仲要睇你本身咩主項咩底
而家通街前港青出黎教